［緊急有片］元朗鄉黑再次恐襲！！！多名連儂手足被圍毆！！！

推

又嚟

屌佢班垃圾
鄉黑又有休班狗都實有啦唔洗問
起撚晒班仆街底啦

班無腦生番幾撚時死呀

屌！下次再派啲文宣去，之後搵人伏鳩啲鄉黑啦！一捉到一件佢哋就仆街！女人都打吖嗱！屌佢老母！

屌

南生圍唔夠口罩二手最好

屌你老母

元朗呢班仆街一定要搞搞佢

有冇得好似何已完禁
起班鄉黑墳

一係唔起，一起就起曬，不過總有班人話自己係手足

DLLMCH

推 高危地方唔好搞喇
流動式連儂場咁四圍貼好過

屌你老母呀

Lm

推ar

仆街幾撚時死呀班鄉黑

南邊圍唔會燒錯㗎喇，今次又走入呢條村

push!!

洗熱門

😡😡😡

tui

推到上熱門please

推！！！！

push
又有手足無啦啦比人打

希望藍生圍全部鄉黑都染上wars!!

肺炎外我地要睇住手足條命呀

push

冇打咁耐鳩痕都會嘅

私了姐，冇問題

做咩都好，靜靜雞，突襲

鄉黑同一家庭, 阿哥做黑警, 細佬撈偏, 根本一啲都唔出奇

cls

Push

都確定咗係南邊圍，如果真係有外姓人就報串，冇就姐係都係同一批人搞

班牛屎佬快d中肺炎死啦屌

推
起底
報仇呀

南邊圍死不足惜

全部2手口罩整爛揼南邊圍

ok 南邊圍

燒啦，等咩？

燒村

咁多人旁觀 元朗可以收皮

屌！

港黑不兩立

文宣手足

屌啊

又黎多次721

入南邊圍搶哂佢地D口罩

肺炎死全家

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

Motherfuckers

要人去開年？

CLS 女人都打!

直接變三不管地區

有口罩都無命用

等你出手

殺

搵醫護係醫院拿被隔離既尿液，黎次元朗地圖炮。

屌你地班鄉黑老母 染肺炎死啦

可以點.....

女人都打

dllm

真係重油水

隔離屋個廢老話炳強一係收油水一係就唔撚識管理班細

屌佢個閪

有名叫pk，擺明又奸又狗又濕鳩無人義道德又賺賺埋埋油水錢粉錢，仲要催眠埋自己話係正義之閪

堆

屌 祝牛屎鄉黑佬中肺炎死

天氣太乾燥啦

燒死班仆街

[置頂] 有冇人後悔？！

強烈希望admin刪除3萬正評燒村貼文

推呀屌

依家即時已經有狗保護但睇下班狗保唔保到一世

記住搵幾隻狗 一世企係度

一世流流長

721

鄉黑

鄉黑畀人伏返唔好叫媽媽

屌佢老母
啊俾d 教訓佢地真係唔撚驚

曱甴強又落命令

元朗鄉黑一係考紀律部隊

一係撈偏,霸地停車場,bbq場等

又係南邊圍班黑社會

係做實事就唔駛講出嚟

燒毒

Tui

想問下手足係咪幫手整緊連儂牆

有冇前文後理 想幫手整文宣

屌佢呢班死鄉下佬又撚黎，
近排wars病毒多，需要消毒

721重臨

屌你老母鄉黑一世冇運行死後落地獄啦

一睇就知鄉黑樣

忍無可忍

學便衣

pish

搵日吹雞組大隊修復連儂牆
至於裝修消毒就低調啲
好似呢2日火魔狗署咁

屌推

現在即時馬上拉大隊去報仇

廢話唔好再講

送頭定報仇

又泥

黑警都係咁嘅樣

推

Btw 區議員肯光復連儂牆未？

屌你老母鄉黑同黑警

不用分那麼細

上次果D坐監未

有燒錯冇放過.

2020臨時政府

建立臨時政府、推行新制度乃當今抗爭之大事也，北斗轉移，國運將改。香港正值危急存亡之際，現屆政府之腐敗團結各路英雄好漢。不論你是黃是藍，你都必須承認，林鄭政府已失去領導能力，人民當立新政府保障香港人利益。武漢肺炎爆發，政府重蹈零三沙士覆轍，隱瞞事實阻礙公眾知情權，淡化病毒於社區的傳染，企圖粉飾太平。現時疫情在港大規模爆發，全民陷於恐慌搶購口罩，政府也未有即時回應民意，採取封關措施，封鎖來往嚴重疫區的一切交通，更甚者，容讓非港人濫用公營醫療資源，置前線醫護及普羅市民安危不顧。
舊有制度已完全失效，轉換班子而不革新制度，只是換湯不換藥。臨時政府的定位在於完全取代現行特區政府，由臨時政府施政、處理香港一切事宜，而臨時政府亦是日後建立新政制之根本、參考。臨時政府應考慮採用總統制或議會制，唯當務之急是推行臨時政府，政制之事宜日後討論。

臨時政府是香港人自救的一條可行之路，但公眾必須熱烈討論，因為一個政府沒有人民支持，盡其量，它只是一個馬戲團。

光復香港，時代革命。
全民抗疫運動月

臨時政府 抗疫出路
1. 抗疫大三罷-全民嚮應醫護界罷工
2. 「跳槽」-由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立，接管現行所有的公務員部門，下令海關關員封關
3. 「和你跑」-和勇合一癱瘓所有關口交通，堵截非港人抵港
4. 「和你宣」-文宣組宣傳臨時政府可行性並引起市民討論
5. 「跑馬仔」-抗稅運動，積存資本運作臨時政府

嚟緊我地會繼續出文同文宣
請大家幫手share同follow🙏🏻

無 法 無 天

仲玩連儂牆做咩
播毒俾班鄉黑啦
手足入面邊個有重流感嘅
拿拿聲走去噴鳩班鄉黑
呻埋一堆鼻涕紙巾用嚟掉
實行用口水鼻涕攻陷佢個城

真係火爆到仆街

仲唔報仇？

淨係識上連登做鍵盤戰士？

屌佢老母！仲要打女人！！！！

要揾風間仁打撚死班冚家鏟

仆街！
又721！

唔洗報仇？

屌佢老母

正仆街

你老母警黑合作

一撚定要覆卓

推啊

講就燒村但唔會有人做 香港人要和平革命

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

支屬元朗鄉黑警共和國

好撚嬲啊屌你老母！！！

721 831 101 1111

靜

CLS

可唔可以唔好再打
要一刀殺死

手足

知道片中人嘅請立即報料

推推

咁我代一班聲稱住元朗的手足講：千祈唔好呀，好多無辜人士呀，同埋佢地打完你地今次搞到咁大單，鄉黑唔會再出手架啦，當鄉黑傻架咩，人地醒過你地呀 大家冷靜，最多每個月靜坐多日

但係大家冷靜D，鄉黑合作就係香港人都知，仲咁大膽嚟多鑊，一係就想再引勇武出嚟玩大圍捕，一係就PK鄧有痛腳俾人揸實整多鑊金嘅要佢放721批白衫。
大家想點都好，研究地形，諗好方法將元朗狗屋、元朗党铁同南邊圍隔斷先，唔好好似救理大咁送頭

其實眼先係生不如死
想像唔到自己睇唔到野既日子點過

人神共憤

up

puash

Dklm
一撚定要清算！
放蛇蟲鼠蟻係咪冇咁高risk

所以呢啲要有哨
同埋唔可以公海講

燒燃七左嗰南生圍佢啦

推

幾時大隊覆卓

好暴力 以武制暴 唯一出路

保閪為瀆

有乜唔妥？

人地想殺我地啦！

推 起底

推阿

好方法

然後幾個月後 班鄉黑再走出黎打多次

呢個要組織下 真係要咁做

香港人 報仇呀

隔離叫攻村又比人話5毛

算把啦，嚟多次攻南邊圍又唔敢。

党铁喺正南邊圍入口隔離，難隔離
老鳳認為對付佢哋只能夠炸彈/手榴彈炸村
連雞尾酒都唔夠

唔該下次唔好再諗流浮山200刀手
連登出2000個刀手衝入村亂殺啦好唔好呀?

高危地方文宣要聯同 有武力既組織先

fxxk them

😡😡

姐係可以係南邊圍舉辦雞尾酒會

b

光復香港,滅殺鄉黑

call it 130 or 20130 or...?

南邊圍既鄉黑被人燒死曬都唔抵可憐

唔可以比佢沉

推爆佢

恐怕我死佢哋都未死...

仆佢個街

Have you identified and confirmed who those bad guys are???
Videos? photos?.....

推，覆錯圖片

屌！人神共憤呀！

不推不是人！

無證無據 求其叫自己係黃都得啦 燒就燒鳩硬

我地唔好惹

嬲到仆街

插盲佢唔洗諗

鄉黑黑警死全家

傷成點 ?

師兄咁講火焰噴射器都得，不過犯法行為千祈千祈唔好做呀。

兵棋推演唔犯法嘅，北平共产党解放軍成日都報導推演台海戰爭。當兵棋推演咁講，党铁元朗站平台，ABGHKJ出口都可快速去到南邊圍，E係升降機載人有限。跟住就要由形點2同形點1過去，形點1有個緊急出口響正J出口對面馬路，搵埋其他党铁緊急出口，全部受阻的話就算党铁同南邊圍近，最快都要由形點I個室內巴士站跑馬路過去，話長唔長話短唔短而且馬路唔一定暢通無阻，除非狗一早部署，否則好難突擊，咁已經有少少隔斷的效果。

大家做乜都好，有勇無謀都只係送頭。越想報仇，越要計算，真係唔得，咪借綠曱甴重兵元朗同天水圍嘅機會，去其他地方囉，荃灣之前有手足俾人斬黑警拉唔到人，北角直情無對班福建幫做嘢添，調動咗黑警嘅防守咪再快閃元朗食個糖水囉。

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

屌
不嬲都話今次係成個世紀最大機會做曬所有抗爭行動
啲人話等2月3一齊同醫護搞大罷工
跟著就會直接同政府開波
不過睇依家個勢 都係睇下點先啦
到時成事再講都未遲

Btw 罷工就真係咩都唔好做
唔好變相home office
否則根本違背三罷原意

就算成功三罷 都要留意執行方式

仲落乜撚野口供
香港無警察
亦唔撚會再有警察
搵星火612科水醫

遲下有新聞睇

叫D 支那生化炸彈去南邊圍免費拎口罩

以後冇咸片睇
斬埋手佢~變人棍連J都打唔到

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

屌，黑社會治港